呢個女仔娶返屋企煮飯都幾正。。。

我一世吃定兒煮的飯..

.

從此你就會愛上外賣

我定果然識煮飯..

樓主其實可以考慮娶肥媽

這麼醜的妞

醜
拉

我愛住家野..

我同定兒一齊煮..

米玩拉..

你仲能醜..

你幾時死？

不了

我十卜你你唔十卜定兒？

對唔住大佬

佢落左妝好想知佢堂眉係咪咁長...

佢平時食開我條大肉腸
唔使煮野食的

我斬能4你

直接食屎無咁嬲

？